\begin{frame}[t]{Shannon: cómputo con engranajes}
  \centering
  \includegraphics[width=0.5\textwidth]{Math_diff_analizer_Shannon.png}\\
  \source{Shannon (1941) Journal of Mathematics and Physics 20}
  \note<1>{
   Shannon describió matemáticamente el tipo de funciones que el "Differential Analyzer"
   podía generar y los problemas que podía resolver.

   Es un ejemplo del "natural basis of computation" explícito.
  }
\end{frame}

